[集思廣益] Civil撚開始揾工未👷

大家send 左幾多份cv？
收到新昌政府offer好唔好景

利申 2017 grad

加油 !

mechan仔留名

Fresh grad都有政府offer?

講下笑想問下大家揾工揾成點

下年grad留名

Push~

push

有無人18年一齊講intern

Intern

Intern 入consultant lah